歡樂天地係藍定係黃？

美國冒險樂園係藍定黃

啲職員好黃

件衫好黃

底褲好黃